big big channel派錢 坤哥:我訓醒牙都未刷就做live 1000蚊都冇!

無綫節目《群星拱照big big channel》播出其間大派現金獎予有份直播的藝員，但歌手吳業坤完騷後卻在網上留言：「點解我訓（瞓）醒牙都未刷就做live 1000蚊都冇！」坤坤自我安慰說：「唔緊要啦，尋晚有部新手機算係咁。」

含撚啦仆街

ON9, 有睇twitch就知香港人最唔肯捐錢, 隻app應該玩唔到一年就收皮

鬼叫你要靠支支tvb

反啦反啦

追星個班咁癲點同佢比

直播食女

直播屌女咪大把錢收囉

達哥做到出曬名都無咩人捐啦